\begin{itemize}
  \item On a $\frac{3}{4}\times 1 =\frac{3}{4}$.

        Au premier rebond, la hauteur de la balle est $\Lg[m]{0,75}$.
  \item $\frac{3}{4}\times \frac{3}{4}=\frac{9}{16}$ et $9\div16=0,565$.

        Au deuxième rebond, la hauteur de la balle est  $\Lg[m]{0,565}$.
  \item Soit $H$ la hauteur de la balle au cinquième rebond.
        \begin{align*}
          H & = \frac{3}{4}\times \frac{3}{4}\times \frac{3}{4}\times \frac{3}{4}\times \frac{3}{4} \\
          H & = \left(\frac{3}{4}\right)^5                                                              \\
          H & = \frac{243}{\num{1024}}                                                                  \\
          H & \approx 0,24
        \end{align*}
\end{itemize}
\medskip

La hauteur de la balle au cinquième rebond est d'environ $\Lg[m]{0,24}$